次撚次贏得開撚晒巷連登就吹起一陣失敗風

痴撚晒線
中大到打撚到64咁大把人睇完由藍變黃
身邊幾個朋友啲老豆老母睇完都變做黃
有啲之前藍既比人塞左2日都唔屌
無論朝早定夜晚都有手足打
打撚到班狗連放工嘅時間都冇
人權法今日放風大捷
英國第一次提人權法

今日只係塞效果冇前2日咁好
之後有班撚樣出黎吹風
]仆街啦政府冷處理啦
人民鬥人民啦
冇晒方向

點撚樣冷處理啊
你知唔知塞撚到咁好撚多公司嘅活動都會取消晒
咁撚樣攬炒政府都可以冷處理未攬炒囉

其實今日已經係
大西北 東鐵線大圍打後打撚把人番唔到工
課又停撚晒
你仲想點撚樣啊
出面仲打緊啊
甘得閒上黎吹風
不如你：
1.做和理非應該做的事
2.出去幫手
3.早啲訓聽日去Suck

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

推

正確心態

次次都係咁

敵人永遠同一招

係咁 仲有休息撚

但次撚次一大堆人信
痴撚線
冇咩事我都去返TG算撚數

和理非都要抗爭到底
要驚嘅係當權者，而唔係被奪去權力嘅民眾

完全同意
一開始\贏就比人叫散水呀唔好中圈套呀盛
屌 我地舊時所有行動都不能成功第二三次
係黎明行動真係4日都有成果, 特別係星期一同三
根本一個正常經濟主導既社會係無辦法頂得住日日半癱瘓

推 但唔可以掉以輕心

唔明點解係咁吹輸風，就算冇贏都冇輸到

塞撚到咁
大把人番唔到工
嚇到好撚多公司唔敢做promotion
我真係想睇政府冷處理啦

tui

我會屌柒班五毛

滲透晒
唔好上咁多連登會誤判形勢

態度正確

我係和理非，支持，因為已冇路可行，但求大家小心

根本贏到開巷
今日公司都唔知有無3成人返到工

最撚深刻係啲朋友老豆老母係淺藍中立睇完中大都轉黃
之後吹失敗風

共產黨次次都係咁
休息就嚟輸呢樣個樣次次都得個幾招

咪係
聽日塞手足繼續加油

我公司11點前唔夠3成人
食完飯番黎有8成既
但因為塞到咁所以marketing野停晒
全日冇撚做過野

連登已經俾三毛滲透晒
成日開post吹風向

推
唔好撚再吹失敗風啊屌

push

早d瞓
聽日見！

11點大家好訓啦！

不嬲重大衝突時候 連登無ddos = 散水撚全面進場

啱

有d風向撚成日話home office home office
香港社會係咁包容到distant working的話班港豬就唔會比人train到山竹都要行山返工啦, on9

That’s why no DDOS now

每次都係襯人少先會上水鳩噏

但問題係果班撚樣係真。中立撚
佢地返工應該返撚到5個月都未知發生緊咩事
理佢地把撚咩

班on9都cls

連登無ddos知咩事啦
唔好再ff連登會變返6月咁
佢地呢班係國家機器黎
佢地返工就係好似坐係網吧咁
睇岩時間就會起風制造輿論

狗車已燒
狗屋已燒
狗舍已燒
藍變黃多左
人權法大捷

屌政府唔理我地 要輸啦

痴撚線

依家既連登太危險

其他會員無習慣 block 狗 block 一毛既 就更加危險

得罪班中立撚，比你就算有民主都無，一樣選個反你個政府

係 完全係8/5個一招

你估班中立撚發生咁撚大件事都完全不聞不問
佢會唔會去投票啊
票佢地都懶得投啦佢地

如果依加放棄就真係對唔住班手足啦

屌你老母 不能同意更多

曱近平

就快忍唔住撳出兵個制都輸?

8間大學停晒課 外國生走晒 失你老母敗？
死撚開啦五毛 死全家啊屌你老母

打緊仗邊有人會打擊自己士氣

成撚日拎14 佔領黎比，依家中大講緊2-3 個人就輕鬆搞掂成個新界東啊

推呢個post，大推！

今日大埔火炭沙田好似死城咁

但我身邊有幾個睇完五個月由黃轉藍